【天佑香港人】22/12 促成世界性「撐東突厥斯坦」民意風暴！

支那是恐佈分子！
Twitter #China Is Terrorist 突然衝左上world trend #3 持續數個小時！

一齊tweet呢條片！
同埋唔該你地一齊入去睇, 自稱黃絲更應該直面中共暴政殺人手段

假如操作得好, 有機會連接大批國家, 打響反共號角！
本人甚至懷疑呢個是老美幫手o既Backlash

Today’s protest in Istanbul against China’s inhuman treatment Uyghurs and other ethnic Muslims in East Turkistan

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
Day One 東突厥斯坦(新疆)
【新疆人權法】路透社：中共怒火超過"香港人權與民主法案 "

支那春袋有兩個, 只要幫美國手掐爆佢就得啦！

已獲發不反對通知書
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

眾師兄弟 歸位啦！一連五日馬拉松抗爭！

反共是香港人嘅義務, 既然佢是死都唔肯答應五大訴求, 我地就要聯合世界做鳩支那！單單是香港人本土上掐實商家春袋是唔夠架！我地需要在未來日子提醒世界人民去一齊反佢！

Stand with Hong Kong！
Stand with Uyghurs！
Say No to China's Product！

Push

洗唔洗咁快

推推

幫手推

推

睇下時間原來已經11點 大家睇完先好訓 Share多o的人睇

推行動post
全民買豬咀眼罩
每晚堅持十點咆哮
文宣貼牆Airdrop

突然間#China Is Terrorist上world trend #3,
沒記錯#POLYU 即時打仗最盡衝上#8

push

Push
甴近平

應該推唔到上去 睇嚟標題唔夠爆

12.22 15:30 支援新疆

save muslim save muslim save muslim

一定去

推行動post

Save Uyghur

大力推

UST南亞仔：唔好用連豬連狗，尊重宗教！

樓豬頂置plz

推左上熱門先, 預沉

維吾爾受害者古力巴哈講：「...一次一個女孩被送回牢房...女孩直說頭很痛，同房女孩摸摸她的頭骨，已變軟變碎。」

呢個係我聽過最恐怖嘅事，好驚香港第二日都變成新疆營

推集會

Sor 用左豬仔

豬仔FANS表示好失望

What’s that suppose to mean ?

何以這土地

淚再流

大家記住入去扮吓小粉紅

最好就講啲可以引起激烈討論嘅嘢

同No press is bad press原理一樣

何以令眾人

亦憤恨

昂首拒默沉

psuh

大大力咁推

忍唔住

#China_is_terrorist

盼自由 歸於這裡

推佢

推推推

推推推推推推推

求急推 聽日3點半 愛丁堡廣場見

又有手足開咗post

China is terrorist

推埋呢個！

聽日見

tui

食住個勢上

1222聲援維吾爾族集會
已獲發不反對通知書
1530 - 1830

原來同一時間東京都有聲援香港同維族活動
Retweet

幫推

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

老豆想同佢做朋友

老豆想知答案阿

Tui

Pish

推
大家要幫手加大個火

原來同一時間東京都有聲援香港同維族活動

Retweet

點解冇一個集會post上熱門架